(赤口post) 我發現呢個post所有粗口變哂做filter

唔向左走向右走係呀嘛
亞太區有一天會成為亞太區你個街，咁我全日都唔洗講野啦 Hi, Auntie

我真係唔向左走向右走信

貼埋條link出黎有乜好玩
傻的嗎仔

屌你老母

hi auntie

我就唔向左走向右走信喇

hi你原來真㗎
我hi auntie林早洩